有無人練緊行樓梯??

最近想練下下肢
返屋企行23層樓用左3分鐘
大部份時間一步2級咁行
原來真係會喘到hihi
希望慢慢可以喘少d

急行樓梯 運動量勝跑步

關我撚事

小心關節勞損

咁易??